我求下武漢人唔好再周圍走，事實係你地d人質素真係好低

我知道逃走都係人既求生本能
但係點解仲要特登走去d人多既旅遊景點同地方？
好啦驗到有野人地都話肯醫你，又要逃走
唔好咁痴線啦好嘛？

中國人點會有人性

Wellcome to China 🇨🇳

完全唔明佢地做乜鳩
有病仲要特登周圍去傳染俾人都算

信唔過共慘黨 唔想死 去先進地方醫都尚算人之常情
屌你又收收埋埋唔肯講係武漢肺炎
收你入院又要走佬
即係想唔想醫架
有誠意醫就唔該合作啦
大家都唔想死

想醫 但好驚醫唔到會送自己去死/人道毀滅/送返終國
所以都係走

如果我話你知，佢地係奉命要周圍走呢？

獅所有武漢人就岩